\begin{table}[!ht]
  \caption{Artigos restantes após fases de avaliação}
  \begin{center}
  \footnotesize 
  \renewcommand{\arraystretch}{1.6}%
  \setlength{\tabcolsep}{5pt}
  \begin{tabularx}{\columnwidth}{{l}{r}{r}{r}{r}}
  \hline 
     & IEEE & SCOPUS & SCIENCE & \textbf{TOTAL} 
  \\
  \hline
    Artigos encontrados nas bases & 421 & 389 & 41 & \textbf{851}
  \\
    Artigos após Fase 1 & 418 & 223 & 9 & \textbf{650}
  \\
    Artigos após Fase 2 & 411 & 183 & 9 & \textbf{603}
  \\
    Artigos após Fase 3 & 37 & 24 & 1 & \textbf{62}
  \\
    Artigos após Fase 4 & 14 & 12 & 1 & \textbf{27}
  \\
    Artigos após Fase 5 & 8 & 7 & 0 & \textbf{15}
  \\ 
  \hline
  \end{tabularx}
  \label{table:qtd_artigos}
  \end{center}
\end{table}
